VTC 高級文憑 有冇朋友返轉頭讀？

乜野叫返轉頭讀 讀完degree讀hd?

下年22歲諗住報hd

係

想轉行

21歲先讀hd

轉囉

冇問題架,我而家23,hd IT year1

first degree是咩

小弟都20先y1 有個同學25歲添

ive狗也不屌

過左第間讀

之前我個班有個同啊sir差唔多同年

有 但千其唔好係同學面前拎degree嚟打飛機
會俾人排擠

利申：見過，後尾連group pj都無人肯同佢一group

讀part time
個個都返工 邊得閒打飛機

提下你啫 鬼知你part唔part time咩